Curry今季數據算唔算係常規賽MVP?

數據上破左自己紀錄
聯盟入面好似冇其他人好過佢

蓋清

蓋清連curry都燈埋

Curry算唔算黑仔 而家自己全盛但冇輸隊友